自從有emoji 發現表情符號就黎失傳

想係到教教大家
希望大家傳承落去

/_\ 傷心
^.^ 開針
\ _ / 嬲豬
@.@ 唔撚知 斷估係貓頭鷹
^3 ^ 開心錫錫
7.7 7.7
-.- 單眼皮無奈
=.= 雙眼皮無奈
-.-” 麻煩
*.* 根本系迷眼
/3\ 傷心錫錫

： ）

XD 都冇ON99?

喺度用只係會俾人當5p

Σ（ﾟдﾟlll）

><

٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

(#^.^#)

(^q^)
(>_<)

其實幾得意

<('.'<)

(￣▽￣)

XDD

A_A

OAO
QAQ
OuO
=A=
=·=
=.="
O口O lll

5p台 唔用表情符號學咩人上？.？

-3-

呢位ching就sick ball la ^.^b

;$
;-*
咁mk既都冇？

呢個以前好鍾意用A_A a0a ava

¯\_(ツ)_/¯

╰(*´︶`*)╯♡ 顏文字

薛家燕版=,=都冇？
好打極有限
=;=

{-;-}呢個先係-.- 你真係唔識架wo~

.3.

(◐‿◑)

T.T 喊喊

T . T

( ̀⌄ ́)
O(∩_∩)O
(((o(*ﾟ▽ﾟ*)o)))
☆*:.｡. o(≧▽≦)o .｡.:*☆
(╯°□°）╯︵ ┻━┻
♪(*^^)o∀*∀o(^^*)♪
(°_°) (O_o) (^｡^) （＾◇＾）
♪───Ｏ（≧∇≦）Ｏ────♪
*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

@.@係驚訝，look大隻眼
@.@ @o@ @0@ @O@

陳年mk

( ) 係動作 [ ] 係心諗

老mk

:@

@o@

(H) 😎

星之卡比

(A) =

死表情撚

Why ?.?

死旺角仔-.-

0.0
;$

@_____@|||||

._.

8===D~~~

(=´∀｀)人(´∀｀=)

On9😂😂😂😂😂

8====✊🏻====3💦

咪on9啦= =

-.-

-..-"

TOT 熟刺

0v0

-.-凸

jajajajjajajajajaaa

（._人_.)
大波

見證住舊登block表情撚
到宜家要懷念表情撚
真係老啦

(ง •̀_•́)ง

呢個其實叫顏文字
(￣∇￣)

好叻叻牙你^.^

樓主呢個都唔撚識真係好打極有限

♡(^ε^ )♡

樓煮份人最唔講道理

係/_\

^.^

因為我講嘅都係真理-.-

=]

(*๓´╰╯`๓)♡

✧٩(ˊωˋ*)و✧

^(00)^ 肥豬

表情撚

8==D~{(.)}

TT

( ° )( ° )連奶仔都冇 失敗

應該係暈先啱喎
@係表示卡通片果隻轉轉下的暈眼

._."

-_,-‘

( . 人 . )

（╹◡╹）
(´Д` )
ʕ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ

點少得<3

@________@

Diu ar 我一直以為係喵頭鷹

A_A
X_X
^o^
^v^

點解會覺得係貓頭鷹XD

v_v

╮(￣▽￣"")╭
(╯°Д°）╯︵ /(.□ . \)

唯一一個用表情唔會比人剷嘅post = =
我同fd WhatsApp 都仲係會用

{\__/}
(• - •)
/⊃[膠]

T_T

uwu

係=.=

Orz

(⌐■_■)
(ಥ﹏ಥ)
( ͡° ͜ʖ ͡°)
ʕ•ᴥ•ʔ
༼ ༎ຶ ෴ ༎ຶ༽

好中意打-,- -.- =,= =.=

以前 8===D
依家 🍆

＼ ( ‘ᾥ’ )/
＼ ＼
＼ γ∩ミ
⊂:: ::⊃))
／乂∪彡＼

∧＿∧
（｡･ω･｡)つ━☆・*。
⊂ ノ ・゜+.
しーＪ °。+ *´¨)
.· ´¸.·*´¨) ¸.·*¨)
(¸.·´ (¸.·'* ☆

‘=’
好鍾意依個孖潤腸

.__. "

記得以前電話未有emoji
初戀女友會send :*:*:* :$:$:$畀我

呢個Post勾起我一啲美好回憶 多謝樓豬

3_3 大雄無帶眼鏡

Σ(°Д°;

到呢家都成日打-.- t.t = =

最多人用一定係-.-

港鐵出事就俾我瞓多一陣先返工啦(¦3ꇤ[▓▓]

(¦3ꇤ[▓▓]

呢到可以一次過block曬所有表情撚

Q.Q喊
@@？
+_+
*.*
其實表情符號應該起源於ICQ至MSN
好懷念那時代

ಥ_ಥ

OUO

= =凸

(・ω・)ノ(・ω・)ノ(・ω・)ノ

＼＼\٩(๑^´๑)۶//／／✌︎('ω'✌︎ )(☝︎ ՞ਊ ՞)☝︎(● ˃̶͈̀ロ˂̶͈́)੭ꠥ⁾⁾(´༎ຶོρ༎ຶོ)(⁎⁍̴̆Ɛ⁍̴̆⁎)

0,0

我個名

最成日見到班mk用-3-

@.@

我睇咗啲乜撚野

以前覺得用呢啲都係姣閪:
v_v v3v ;$ >_< >3< t3t

ʕ⁎̯͡⁎ʔ༄

=.=

係真唔係呀你==
依個都唔識點教人做表情撚呀-_-
Msn年代無可能唔識

@.@ hea人用
=,.=

9898

表情撚都要吹奏

凸^-^凸

：3

-.-係屌果隻無奈
=.=係唔撚係呀果隻無奈
唔關眼皮事囉𨳒

@@=係台灣=傻眼=類似嘩果下個反應,直譯傻眼唔識譯

(-_ -''')

ʕ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ

(-_-;)

垃圾 連登吹奏表情撚？？？？？
證明呢度已經係死mk集中地

(;´༎ຶД༎ຶ`) 真係㗎

(´･ω･`)

(>_<(O=(θvθ)O

^^” 都冇？

ʕ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔʕ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ

:/扁嘴
:@嬲嬲
:(sad豬
:$怕醜仔
同淡定ˊ_>ˋ

Where is Lenny Face?
( ͡° ͜ʖ ͡°) ( ͡° ͜ʖ ͡°) ( ͡° ͜ʖ ͡°) ( ͡° ͜ʖ ͡°) ( ͡° ͜ʖ ͡°)

.____.

{-;-}

.\皿/.
好似唔見有人用呢個

= =

>.<"

試過對住外國人打@@, 對方唔知我做乜鳩

[c=2]
[/c=30]
(f)

orz

(๑•̀ㅂ•́)و✧
(-_-メ)
(｡>﹏<｡)

*.* 根本系迷眼
/3\ 傷心錫錫

笑撚到仆街

(.人.）

明明以前d高登仔會屌
QvQ
淪陷鳥:'(

o(*≧▽≦)ツ ~ ┴┴

╮(╯▽╰)╭

0口0

٩(๑`^´๑)۶

(OuO)b

iphone都仲有呢啲表情符號Y(^_^)Y

( ͡° ͜ʖ ͡°)

自從有電話 發現call機就黎失傳

等於點等於

顏文字同純表情符號應該係有分別。。。

(╯°□°）╯︵ ┻━┻

/_>\

華
⊂_ヽ
＼＼ 麗
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼留
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼名
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰

搵唔返source

好L MK

ಠ_ಠ (´༎ຶོρ༎ຶོ) (´°̥̥̥̥̥̥̥̥ω°̥̥̥̥̥̥̥̥｀) Σ(-᷅_-᷄๑) (´･_･) (´・∀・｀) (笑)( ✌︎'ω')✌︎ ヾ(๑╹◡╹)ﾉ" (大汗)

v3v
XP
;p
:-0

=_________=

(;´༎ຶД༎ຶ`)
(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

=0=

呢個都冇 = =+

8==========3

ORZ 呢個都無

囧rz

0.0”

z_z

以前msn成日打一唔知覆人咩就@____@

以前同條女好鍾意用^ 3 ^

(/_>\)

B-)

仲有好多
>_<, >v<, >3<, =_=, -_-, ～_～, /_\, =v=, -v-, =3=, -3–

仆街真係老了竟然一睇就知 但果個都叫emoji黎

llORZ

/ \ / \
/ \/ \
\ /
\ /
\ /
\/

*_*
*33*
AvA AwA
:$ :/ 8-) :@
(H) (W)

@Q@凸

凸,凸
囧
$.$

-_-

( ´▽` )ﾉ
(╯°□°）╯︵ ┻━┻

:-* 錫錫
比埋個心您 <3

到依家都仲成日用(´▽｀)

我00後 無用過msn-.-

+_+b

a_a

8=====D O

ლ(ﾟ∀ﾟ ლ)

+w+
^w^

同初戀一嬲就用.v.
再嬲d就 . v .

好懷念

因為表情撚係連登會比人

樓主正柒頭 xddd

(k) (f)

你真人嬲啲隻眼都會分開啲？？

以前MSN年代用開
(Y)
(N)

你刀系><

記得高登有個user 名係咁

凸=.=凸

識呢啲表情符號嘅人而家係咪至少30歲？

☆*:.｡. o(≧▽≦)o .｡.:*☆

我迷失在這場符號遊戲

點會失傳 打機果陣我成日用

:-S
B-)
-_-xd

以前屌係因為用得都係5p mk
依家連佢地都唔會用

7.7 8.8 9.9